# django_modals_CBV

Proyecto de django con modales usando vistas basadas en clases, DJango 2.0.2

Link de la pagina de donde descargue el proyecto original
http://pythonpiura.org/posts/modales-en-django-con-vistas-basadas-en-clases-y-bootstrap/